屌奶星, 巴斯杜斯又帶帽

好撚勁

好撚尾機

同梅西爭金靴獎